好似好多人知我ac係咩，上網都一舉一動比人監視

係咪應該改名/轉ac?

唔好呀巨巴

轉大波臭雞

都好

會偷偷地同你講定先

屌 知你咩小學啦沙田友

咪再玩UDYR依D垃圾英啦

屌你啊

驚驚
唔轉唔得了

等睇巨巴

不過另一個ac借咗比人
諗緊攞返嚟用定點

原來你#15
godyr好勁㗎屌你
打銅牌場唔使出其他喇
玩呢隻都打爆班人，玩meta英人對面咪唔使玩？

見你玩得好辛苦

無計喇好難carry吖
唔係幾學到trick2g個種玩法
所以玩坦就算

個次打到對面jg激到走場
一開波仲話我垃圾英
輕鬆打爆佢

佢有好多套符文for Udyr用
好難跟足佢幾時用邊一套